既然佢地咁驚 我地就送啲野比共匪同蝗

係關口/旅遊區向蝗派64同民主傳單
效果：
1. 等佢地將民主帶上去遍地開花
2. 共匪唔比蝗落黎 佢地「閉關自守」

起個高鐵站係市區咁方便~ 我地依家就係香港搞大陸
我地就每個禮拜做
點睇

推

Push

大家聽日小心
唔好亂咁嚟
唔好亂開門
唔好亂咁衝
等陣自動(被)送中就唔好
到時邊個都救你唔到

大家記住 共匪都驚民意
如果啲蝗將啲傳單帶番匪國佢地都驚

同意

有冇傳單可以聽日派比自由行？

V7搖附近的人文宣有無得諗

有！推上熱門！一齊送大禮

推上熱門比文宣睇到

求airdrop 圖

善用 Airdrop / 微信

我地目標係要蝗帶番上匪國

佢地咁好落黎帶動經濟
我地實比番啲野佢嘅

暫時會印呢兩張
想要多啲圖

有冇文宣可以幫手

啲圖幾好
我覺得要加啲同蝗自身有關嘅野

我都係係隔離PO拎圖
所以都希望有多啲圖

嚇撚到班支那狗跑走
收完傳單 轉個頭就俾公安拉

要比佢地學識咩係自由同民主，共匪就會驚

過關前派比佢地，即係關員都睇埋
一份傳單，多人受惠

阻一阻你

[推上熱門推上報] 7月7日九龍遊行之前有野要大家幫幫手

幫推

貼紙呢?

内有圖俾大家單張派街
隨便攞去
[緊急]屌你老母，人命黎架！！

派64多咗 隔咗兩代

我搵緊近年維權新聞

大家要明白
蝗唔會care我地
但我地要share啲影響佢地嘅野

最近期係維權律師王全璋

好 一齊幫手

有試過同大陸人解釋點解香港人要反共、要示威
發覺佢地成套思考方式同你地係唔同
藍絲都可能係因為利益或者無知但大陸人好多係真心膠
覺得西方既民主係柒既，youtube google係假既、只會抹黑中國。
佢地覺得大陸果套先令到社會安定，唔會咁多流言蜚語，即使共產黨壓命令落黎，都可以‘上有政策下有對策’去應對，煽動群眾活動、中傷別人係應該要坐監。

根本係好撚難同佢地解釋
Even讀飽書、外國留學都係一撚樣
如果要解釋完全係要由最基本咩叫民主人權自由講起

共產黨不想我們知道的事
什麼是民主、人權、自由
富人的兒女怎麼都跑到西方國家去了？

冇錯我都試過
但係關口派係另一件事會傳到入去
同埋我亦識得蝗最後改變思想批評共匪

共匪控制媒體 公然散佈虛假新聞
要知道大陸好撚多人都係愚民嚟
而面對愚民亦唔可以用一般嘅策略

同埋 我地咁做會搞到匪國亂
最緊要係亂

要畀大陸人知道連登係全香港最愛國愛港的論壇

共产党真的爱国爱你们吗？
是爱利益、爱权还是爱人民？

六四事件 一 一百万人聚集在天安门广场示威追求社会平等、解决党和国家的贪腐问题、新闻自由与言论自由、推动中国政治民主化。 中国人民解放军进入天安门进行武力清场。

共产党真的爱国爱你们吗？
是爱利益、爱权还是爱人民？

武汉焚烧发电厂兴建计画 一 当局出动全副武装的武警上街暴力镇压抗议民众，手无寸铁的人民被打得头破血流、皮开肉绽，血淋淋地躺在救护车上，有民众拍到中国人民解放军开 着多部坦克车进驻武汉阳逻，意图加大镇压力道。

[深度分析]從｢沒有大台｣走到｢命運共同體｣

匪國冇民主我哋都好難會有
但你依家搞亂我哋我哋都要比啲顏色你睇

幫手
做得幾多得幾多

感化到一個得一個

自由民主從來不易

麻煩文宣

講下
親，大頭奶粉個記者下場點、王全璋又點
之類之類

去同大陸人講有左引渡條例，香港都會變成咁。
就算你地落黎買奶粉買名牌，
可能都會同大陸一樣買返假野一樣食到你大頭，
因冇人敢監察，有冤無路訴

沒有抗爭 哪有改變

Change does not roll in on the wheels of inevitability, but comes through continuous struggle.

會唔會互相搖到大家

共产党真的爱国爱你们吗？
是爱利益还是爱人民？

六四事件 一 一百万人聚集在天安门广场示威追求社会平等、解决党和国家的贪腐问题、新闻自由与言论自由、推动中国政治民主化。 中国人民解放军进入天安门进行武力清场。

共产党真的爱国爱你们吗？
是爱利益还是爱人民？

武汉焚烧发电厂兴建计画 一 当局出动全副武装的武警上街暴力镇压抗议民众，手无寸铁的人民被打得头破血流、皮开肉绽，血淋淋地躺在救护车上，有民众拍到中国人民解放军开 着多部坦克车进驻武汉阳逻，意图加大镇压力道。

共产党真的爱国爱你们吗？
是爱利益还是爱人民？

阜阳劣质奶粉事件 一 中国大陆各地制造、销售劣质奶粉和一系列因为食用「劣质奶粉」导致婴幼儿致病、致死相关事件。 此事经曝光后，中共安徽省省委、安徽省政府对阜阳官员举行处罚。 然而基层的处罚则充满戏剧，出现「假处分」的官场相护及利益集团相互排挤事情。

冇雙真普選係唔想俾大陸人覺得我地搞港獨定點？

其實我覺得咁 我地香港嘅野其實大陸人係唔會care 佢地本身都冇 （本身生活係香港嘅蝗另計）

但如果我地係講啲影響到佢地生活嘅野會更有效果

有冇貼紙可以貼係佢地個喼

好主意

有冇文宣部嘅人幫幫手

啲hamdbills角落頭加個細細地嘅平反64陰佢老尾

大家明白 我地target番大陸嘅蝗
希望佢地帶埋上去搞亂大陸

亦希望佢地覺醒

一見到蝗就派傳單同airdrop，共匪好快唔比人落嚟

遍地開花

呢招至少以後都可以減少自由行人數
推

係 可以減少自由行人數
隨時發達佢控制人落黎

自己香港自己救

滅絕蝗蟲 光復香港

中國大陸啲新聞自由 言論自由都好差
好多大陸人唔知道發生緊啲咩事
長遠嚟講我覺得可以搞下街站 派傳單+電視
講下大陸新聞封鎖 網絡封鎖 人權現況 司法體制等等問題
同全世界其他國家作比較
甚至直接講下啲大陸censor晒 隱瞞咗嘅嘢
例如六四 打壓異見人士 維權人士嘅新聞

的確係 我地地理上有優勢

支持

呢樣真係我地香港多年冇做嘅野
每年5000萬大陸人落黎
我地做兩年己經10%大陸人知

其實一直有人做緊咁既野
例如法輪功
不過d蝗好少理

法輪功得幾丁人
我地就係關口派

唔好放棄
大家要明白大陸冇民主香港有民[url][/url]

唔好放棄
大家要明白大陸冇民主香港都好難有民主
呢個係現實

其實唔係冇用
其實大陸好忌諱法輪功
同埋如果大陸唔驚一早就平反左64 依家嘅政府其實都同89政府無關
共匪最驚係真相

大家幫幫手

呢樣真係咁多樣方法最影響到共產黨嘅手段

劣整 集思廣益睇下可以加咩同點改
大家聽日遊行見

大大力咁推

好似離題反送中
點樣加埋撤回惡法
大家請出招

感激

push

我地依家target蝗就要由佢地角度考慮（好似長輩圖）
係冇得點link去送中
但效果一：
如果感化到班蝗 我地已經贏咗 呢樣係共産最唔想 一路咁多新聞控制嘅原因
效果二：
蝗反感唔落黎 或者共匪唔比人落黎 呢樣仲好 光復成功

所以點都好我地都有著數唔一定link番落送中

遍地開花 百花齊放

知唔知民主有咩好？
當權者要對人民負責
法治呢咁？
政府成日講法治
法治除咗要求人民守法
亦需要執法者同政府守法 同受約束
執法者嘅權力來自人民
人民則代表民意
無民意嘅政府
亦同逃犯條例一樣
特首把關
但特首係政治委任
非民選
即係無把關

呢個就係佢地嘅關連

建議唔好只係focus太高層次既宣傳 民主 公義既定義
連部份香港人都未必完全理解 何況支共人
可以用下例子說明比佢地聽。比如綜藝，中共限制韓星去中，然後又 禁止男藝人 太過女性化打扮 將耳環打格仔。個套咩爸爸去那 因為中共驚宣傳家本位高過黨本位 所以唔比播 ，又比如商貿 中共遲早唔比你買外國產品 叫佢地想像下 冇得買iPhone。
醫療 教育-》 之前個單幼稚園定托兒所 出售女童賣淫比中共高官 咁邪惡都教育唔到班人

全部都係冇民主自由既壞果 你唔會有權選擇自己穿著 冇權睇想睇既電影 冇權買自己想買既野 社會亦無法爭取公義

認同
一開始應該由好多呢啲易明嘅例子開始

早抖 聽日再整
呢張for airdrop

共匪唔比蝗落黎 重點呀

冇錯

感激晒
我搵多幾條新聞

大感謝！！
袋好左聽日瘋狂airdrop!!!

其實好多蝗應該都知咩事 更加清楚中共咩料
派左佢地都未必敢收 收左都未必敢帶過關

千奇唔好扮微信派紅包印啲QR code貼紙......

同意係同意
不過唔好個個星期搞
兩三次啲蝗可能會關心下
到四五六次就會當你地係法輪功咁

呢樣好睇我地文宣嘅字眼
如果我地好生活化嘅宣傳（唔似法輪咁極端）比佢地嘅感覺未必係咁差

你講得冇錯
但我地嘅目標除左要比蝗知之外
仲想要共產黨驚
從未試過係關口做呢樣野 共匪對消息封鎖咁重視一定會好驚

各位 我地暫時有四張圖比大家印又好 airdrop又好 share出去

盡情share比啲蝗啦
希望可以遍地開花同埋共匪禁啲蝗再落黎

推圖

唔該曬巴打
聽日不斷send比蝗

幫手推

繼續推

推推

幫幫手
分享勞教圖洗蝗腦

既然佢地咁驚 我地就送啲野比共匪同蝗

努力推

送走小熊！

要做得聰明 d

同中國人講 64 對中共嚟講威脅大好多

一定做得好好好小心

希望大家可以開心share比蝗
播下種子
等共唔比蝗再落黎

推
我地要令到每一個嚟香港旅行嘅中國遊客得到最新最準確嘅民主資訊

難 佢地思想中毒已深

講咗好多次
大陸人思想好根深蒂固
唔好天真覺得可以說服佢地

學日本人咁印喺紙巾包裝上面
啲支那人咁貪小便宜實一箱箱拎上支那

我地唔係淨係要説服佢地
我地要令共驚我地嘅宣傳

呢個有得lum

Good idea

轉去整合區
［推！］我地送啲野比共匪同蝗！！！

我想問 買飛係買去邊度
有西九站？？？

雖然我覺得到時啲蝗蟲根本連拎傳單嘅勇氣都無，只會扮聽唔到走人，不過盡做啦 ..... 🤷🏻‍♂️